吊奶星我尋日睇咗成日直播追咗成日熱門post付出咗咁多, 你班愚樂台毒撚呢

我咁moody咁嬲咁到肉咁上心你班柒頭仲掛住睇女唔肯欣賞我嘅憂傷, 唔推拉你地我仲係人嚟既

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

唉 我覆你啦